iphone7影相load幾秒先影到好煩囉

搞到我成日偷影仔仔都失敗

送俾我

條仔都走哂出鏡頭先影係咩玩法

巴打喺邊

仔呢

俾部iphone搞到miss左

渣ga